1q題，邊個香港女星最淫蕩？

3頁內估到自貼

估你老母

你老母最淫蕩

肛交敏

欣宜

Good question

吳君如

戚黛黛

周星馳

我唔係針對你，我係想講，在座咁多位，全部都錯❌

女星呀

謝安琪

區文詩
區靄玲
歐陽珮珊
陳少霞
陳玉蓮
陳綺雯
張慧雯 (香港)
陳凱琳
陳嘉寶
陳婉衡
陳念君
陳松伶
陳瀅
陳芷尤
陳華鑫
周家怡
車婉婉
陳令智
陳美琪
鄭秀文
鄭裕玲
鄭文雅
陳慧琳
張名雅
張寶兒
張惠雅
張敬仁
張曦雯
張秀文
張雪芹
張韋怡
張曼玉
趙慧珊
趙雅芝
趙哲妤
趙碩之
曹思詩
曹眾
蔡思貝
蔡卓妍
周慧敏
朱千雪
朱斐斐
朱智賢
鍾嘉欣
鍾晴
鍾淑慧
鍾欣潼
鍾麗緹
鄧宛霞
狄波拉
丁可欣
方國珊
范萱蔚
馮盈盈
高麗虹
關之琳
胡燕妮
熊子逸
夏竹欣
何沅瞳
何艷娟
何韻詩
宣萱
胡燕妮
葉凱茵
葉德嫻
簡淑兒
琦琦
江嘉敏
谷祖琳
龔嘉欣
關南施
郭千瑜
郭藹明
郭羨妮
鄺潔楹
劉心悠
李元玲
李嘉文
賴慰玲
黎明詩
林凱恩
林希靈
林珊珊
藍潔瑛
劉佩玥
劉嘉玲
劉嘉琪
劉思希
劉玉翠
劉穎鏇
劉蔚萱
羅蘭
利穎怡
李嘉欣
李旻芳
李綺雯
李雯希
李靜儀
李蕙敏
梁洛施
梁琤
梁茵
梁麗翹
梁詠琪
李亞男
李君妍
李悅彤
李施嬅
李楓
李靖筠
李麗麗
李曼筠
廖麗麗
羅冠蘭
羅明珠
魯芬
盧巧音
雷晴雯
麥美恩
萬綺雯
苗可秀
梅艷芳
毛舜筠
莫文蔚
伍慧珊
伍詠薇
吳君如
吳嘉熙
吳幸美
吳沚默
吳浣儀
吳海昕
吳若希
魏韵芝
顏仟汶
吳雨霏
柏安妮
彭慧中
潘迪華
鮑起靜
白韻琹
施思
沈爱琳
佘詩曼
石詠莉
邵珮詩
水明琪
沈卓盈
沈殿霞
施明
蕭芳芳
單文柔
蕭凱欣
蘇可欣
蘇恩磁
蘇韻姿
蘇麗珊
孫慧雪
司馬燕
楊嘉雯
譚凱琪
譚嘉儀
譚嘉儀
鄧月平
鄧穎芝
鄧萃雯
鄧麗欣
鄧紫棋
丁樂鍶
丁茵
湯加文
湯洛雯
唐素琪
曾建怡
曾慶瑜
曾華倩
謝安琪
謝芷倫
童月娟
惠英紅
尹詩沛
溫卓妍
溫碧霞
汪明荃
王卓淇
王子涵
王敏奕
王敏明
王菀之
黃卓玲
你老母

靚湯 因為淫湯

利智 因為你至淫蕩

你估中都要解釋㗎屌你老母

暫時冇人估中

唔洗估

伯母最淫蕩

連登仔咁渣ga

比啲提示，答案係一個成語

樓豬老母

重讀小學

你咪最淫蕩
畀人中完出仲要同狗中出

互射係美德

你老母最淫蕩
唔係邊有你

小斌女

公家欣

Good try but

開估啦 最叻係你啦

胡杏兒 因為紅杏出牆
仲有楊怡 因為水性楊花
樓主可以自貼了

比啲機會其他人再估下啦

思路太簡單，我個答案好好多

木鹿大王
秒

留名睇垃圾答案

吳乳飛

乳飛走左仲點淫蕩

包保你心服口服賓周舒服

吳雨霏

藍潔瑛

陳嘉倩

秒

Dodo姐

呂麗瑤

林泳淘 因為林泳淘寶

答案?

hi?

女星

第五頁開估

開估未

你老母要比人屌多兩頁

你哋連波邊都未hi到呀

你老母都幾撚慘

伯母個波比眾巴打揸爆左。。。

快啦屌你老母

女星好多喎
收窄少少，唱歌？電影？kol? 定係電視呀

短頭髮

淫雨霏霏

蓋世寶屌老母

大家唔好推到第5頁

等樓豬一世唔好開估

曹操 因為曹永廉

中呀

屌你老母

木鹿大王

3頁?

你唔想知咩

陳發奶

欣宜
因為princejoyce

答案係c
堅尼米拿

又話第三頁開估 點知又無 你係咪未諗到答案？係既唔怕講 好過要伯有咁辛苦

話咁快就第四頁

中文閱讀理解1？

同條囡嚟多Q就訓，聽早開估，各位早抖

已經feel到係垃圾答案

咁我都同伯母執番劑先

咪撚回覆個post,唔好比佢刷存在感。
咁先係對呢d傻西嘅最好懲罰。

大家想唔想我宜家開估

：負皮
：正皮

有存在感嘅係我啲高汁1q題，唔係我

你收皮啦傻仔

屌你老母

快撚啲喇 我想訓教呀

答案就係。。。毛舜筠，因為毛遂自薦，多謝各位參與

何韻詩
因為勞思逸淫

你都幾撚快手

呢個回覆同下個回覆爭得嗰3分鐘

你收皮啦，諗撚埋d垃圾，幾個鐘內開幾個post，唔係刷存在感係咩。
啱啱又話同條女執多q就訓，咁快執撚完?
閃電俠 ?

樓主全家生cancer變植物人

乜野垃圾 明明好高汁

屌打你地全部上面啲答案呀

叫曬女性親屬出黎啦 唔怕我怕連伯父都屎眼不保啊

一個二個淨係識負評根本博唔到

垃圾答案
重話係1q題

我條囡知道左個答案之後笑到扑唔到呀

睇到個答案我真係...個答案廢到唔識比反應

樓豬根本就沒女朋友

話垃圾嘅麻煩拎啲更好嘅答案出嚟

收皮啦青頭

有容 因為有容奶大

屌你老母你個答案我笑唔出
我新年第一個開你波

Paris hilton

係1q題唔撚係笑話呀on9

我笑係因為比你個iq題難到
而好慚愧咁笑出黎
ok?

歡迎各位去新post參與更高汁1q，本活動懲罰豐富，由拉你條麵全力贊助播出

邊個女星最唔淫蕩？
答案就係。。。毛舜筠，因為毛遂自薦，多謝各位
個答案百搭嘅屌你老母屎眼

算啦，樓豬已經好可憐嫁喇。
通常係網上邊刷存在感嘅，係現實都成日比人忽視，由佢刷下啦。

Do姐

遊胃精 又餵精

佢太on9 已block

.....

我個名

Show肉華呢

鮑姐

唔洗解釋啦

自
拍G